[冇圖] 髮神經

是咁的，近排成日party，想話搞搞新意思，揾咗隻今期流行嘅一日變色噴霧撚吓。
好易就隨街揾到，見細細支幾十蚊唔係貴，豪畀佢幾隻色一次買齊。
要變男神女神其實唔難，撚乾個頭薄薄哋噴幾嘢，神氣仙氣即刻出晒嚟。唔好貪心噴太厚，會黐手硬晒揦埋一嚿變柒，冷靜啲梳可以救到你。
想更上色可以先用佢隻太空銀打底，噴好等一分鐘搞掂，局部變色又得，成頭變色又得，得咗！
噴到一手都係水洗就甩，膊頭冇墊巾染到色，梘液捽吓掉落洗衣機又變乾淨。
有啲色keep成日都冇甩，有啲色半日就甩甩哋，啲啲粉甩落衫度，着深色衫唔算好覺，唔好成日撥頭髮咁囉，噴定型水keep得耐啲（好似係）
係唔能勁流汗淋雨，唔係驚淋病濕身，佢係冇防水嘅，好似爭咁啲嘢。
洗完頭就變回原形方便返工返學，第日又可以玩第二隻色，又可以噴唔同色玩MIX。
個sales話唔會傷頭髮，唔知係咪堅，目前為止個頭冇事。
btw都有friend子變髮成功，cosplay假髮都玩埋。
問佢哋假髮邊度買，佢哋話遊客必到嗰兩條街，再唔係網購，最平百零蚊左右，粗粗哋玩都OK。
網購佢哋唔用自己地址，玩完就掉，話免得條仔條女發現問長問短、宵禁就唔知幾時出得嚟蒲

有friend子都幾正大美人咁

洋腸friend子都話正

假髮舖有囡囡親身示範埋，呢款當我冇講過

正就一齊推吓，係咪好正先